發夢俾狗咬，入左狗屋，點算好？

（和理非）搭緊巴士，發開口夢，夢見俾狗咬，入左狗屋，短則幾個鐘，長則48小時

流流長，除左同人講，叫咩名，住邊，咩職業，我要見律師，我冇嘢講/要食野/要飲野/去洗手間之外，唔出聲，其實好考驗你嘅意志。

好驚/胡思亂想，係好正常的。狗吠你，兇你，嚇你，令你自爆，都係好正常的。

點算呢？

若感覺要自爆，袋住最後一句：

SING HALLELUJAH TO THE LORD

點唱？

自己搵啦⋯⋯

點用？

除左用來反制狗，係用黎反制番你自己。等各位冷靜落黎。

任何時候都可用，總之不停唱，大細聲均可。基督/天主/佛教版都可，如果想唱俾狗聽，或意志薄弱時就唱大聲啲。

等緊被咬，或想口upup就um住啲嘢，就細聲啲都可。

一邊um，一邊拖，一邊諗解決方法。只要你一路um住唔打斷，狗係咬唔到你，你亦都唔會因此自爆

總之一直唱，時間就會過，對家亦被你煩死

共勉之

推